人生冇意義了

hi

幫我

巴打受咗咩打擊呀?

去做多D自己有興趣嘅事。唔好咁在意旁人光同批評